(無圖)鬼佬：世界發生緊咁多野要美國幫 你算老幾？

求下連登仔 咪上reddit搞柒香港人形象啦
真係好柒 好似小朋友同大人講野咁 無point 乜都無

美國咁撚支持民主唔見幫加泰獨立？
你比唔到著數trump 佢得閒彩你

咁你又有咩高見啊鍵盤戰士 ？

香港畀一萬億大陸打貿易戰唔關你美國事?

東方Casablanca玩完又唔關美國事?

亞洲洗黑錢最方便嘅經濟金融中心就嚟玩完又唔關美國事？

連登狗唔係咁諗架

guiguzhizi
鬼佬？

依個仲衰 求人幫手態度老奉咁

去百度貼吧搵黨幫

去遞信唔係話叫佢幫你獨立，係叫美國制裁中國同香港

班五毛成日轉移個話題去左獨立度

兒登：「reddit都有 5 毛 」

你估人地唔知你諗咩

當啲鍵盤狗將起人工島件事同港獨聯繫埋就知 輸左 習大大：咪干擾國家內政

獨唔獨立係後話，響遞信呢件事上面係無關係
你理得我地嘅終極目標係咩
而家只係希望制裁中國

我無上去講
但你睇下覆既人0的名係咪終國拼音先啦

鬼佬講得啱，求人幫手應該從美國佬立場出發咁說服人哋

又zh又xo係鬼佬

純粹打飛機用姐

全世界都係五毛 得侵侵唔係 侵侵救我啊

你有著數美國佬咪會做

無利益咪彩你都on9

你真係估政治正義行先咩

傻仔先信正義，利益先係一切。

比鬼佬質疑正係識downvote人 只會顯得香港人有幾廢

香港而家科水一萬億比大陸 都唔關美國事? trump都話同習總唔再係朋友
你班五毛唔好再轉移視線啦

講真個句 起島唔洗錢咩港豬

吓？唔係收返啦咩

重點係個個post都淨係識講‘please help us’
‘Please accept our letter’ ‘please address the issue’

冇乜講過對美國嘅影響，錯哂重點

鄭立：「唐伯虎點秋香」——博取同情之前先看看有無人慘過你

如果大家看過周星馳那套「唐伯虎點秋香」，應該也知道這故事有一段講唐伯虎為了混入華府，決定裝成賣身葬父的窮人。本來差不多成功博取到秋香的同情把他買進華府了，剛好又來了一個賣身葬冚家的人，因為死的人比較多，情況更慘烈，獲得了更多同情，威脅到唐伯虎賣身成功的機會。

然後兩人就鬥慘，不斷講自己的慘事，為的就是爭奪那個職位。一開始先鬥動物，一方是死了自己養的狗，一方是死了人類歷史上最有名的蟑螂「小強」。小強也死了後，就有人開始亮出滿手毒瘡，另一個不服又打斷自己的手。最終，有人索性殺了自己，令自己成為最慘的人。但因為他死了無法賣身，反而讓唐伯虎成功當上了家丁。

你可能覺得這段劇情是荒謬的，故意做出來引你笑，現實怎可能會有人鬥慘，還為了鬥慘而自殘呢？我只能說，這不僅現實而且每天都在發生，而做的人更不只是小丑或喜劇演員。

其實做一些事博同情以取得援助，在現實時有發生，世人稱之為「賣小強」。最直接的方法當然是行乞；商業上賣小強，就是強調自己創業艱難資源少時間緊，為這產品付出了多少努力，或者今次賣不出就會破產，希望別人能夠賞面增加銷量；在政治上就更明顯，絕食、自焚，或者公民抗命束手被人拉等等。

所有賣小強的行為，都是將自己變成受害者，並強調自己受害者或犧牲者的身份，以博取別人的同情，感召第三者去幫助自己。不論對象是秋香、市民大眾，還是國際社會，都希望能為自己出頭，施以援手，或者至少願意捐款。說穿了，都是想引發對方的同理心，然後使他們支持自己，並認為自己合乎道德，也就是所謂的道德高地。

這曾幾何時是有效的，畢竟香港曾經是個同情心氾濫，會管到埃塞俄比亞饑荒和華東水災的城市。但最近已經慢慢不靈光了，不論對於香港市民或是國際社會，當受害者或者賣小強，不僅不再被同情和照顧，反而被無視——如果不被敵視的話。為甚麼？你可能想不到，這齣無厘頭笑片教了我們原因。

就像電影情節一樣，賣小強這種事情，會出現鬥慘的情況。只要有人比你慘，在別人眼中你就不慘，甚至根本就不想理你。為何香港發生的各種事情，例如濫捕、司法不公、抗爭者被打、法治崩潰、北京失信等等，國際社會都不怎麼聲援？你只要翻開國際版，看到敍利亞內戰，幾十萬難民湧去歐洲就懂。

香港一堆人講到香港快要末日，可是比起內戰的國家，你又哪裡亂哪裡慘呢？反而是非常和平繁榮。香港的抗爭者被人關被人打的也許可憐，但畢竟沒怎麼死人，天天有飯吃，肯定慘不過天天有人戰死和饑荒的地方。

對於國際來說，有甚麼同情心都優先去了敍利亞，怎樣都輪不到香港。甚至說，香港就算再惡化幾倍，都不會輪得到。因為這世界比起之前要亂太多，慘的地方多的是，別人死全家，我們卻只是「手指甲菌晒黑邊」，所以對於國際來說，香港所謂惡化都只是皮毛之患而已。

況且，這麼多人自顧不暇的時候，自然也沒有餘閒去同情別人。隨著世局變得紛亂，很多人的處境變差，他們的同情心也會隨之隱藏起來，不是消失，而是心裡早被自己的問題困擾，不再遊刃有餘。自己先過得安穩，才有心力去關懷別人，而當這種空間消失後，同情心也會淡化。

劇情最妙的地方，就是在這場鬥慘比賽中，雖然最慘的人死了贏了，但是得到職位的卻是輸掉的唐伯虎。他沒有比對方慘，卻能得到想要的結果。為甚麼？因為死了不能當家丁，就失去了對別人的利用價值，沒死的人才能夠被利用，而對別人有用的人才會得到援助。到頭來，其實別人是否援助你，也是看幫你能否解決你的問題，以及幫你這件事，對他們是否有意義，而你對援助者，又是否有用？

故此，再賣小強，也不會為我們得到甚麼。若我們想要爭取些甚麼，不如先看看誰能幫我們，再看看我們能給對方甚麼好處，令他們伸出援手吧。

港強

就算一萬億真係大陸拎去打貿易戰，果一萬億遲早都落美帝袋，人地一句唔該曬你香港添la 支那d 錢，美國佬多多都食得曬，時間問題咋

第一 美國係宣揚西方價值觀世界領導 點都有義務幫手
第二 美國有香港關係法 一早已經插手 依家就係要美國檢討呢條法案
第三 美國自己都傾緊係咪要立香港民主法 佢噏得出呢啲唔係五毛就係on9
第四 貿易戰當前 香港科水俾中共打美國 唔關美國事？
第五 香港係地緣政治要塞 有咩風吹草動都影響美國喺亞洲嘅利益同地位
第六 假若美國唔插手 任由香港嘅自由民主人權法治觀 將無法保證美商在港嘅龐大利益
國際關係複雜多變
唔係淨係focus國內 國際有咩事都會直接影響國內利益

咁其實可以對美國有咩影響，人地彩你班連登仔都傻，返屋企訓教唔好，你死你事

樓上真
成日乞呢個乞個個幫手又唔見幫完你有咩好處成個乞衣咁

其實更正確係係制裁中國同香港官員

美國佬幫你有咩普數先

世事都給你看透

著

比美國食好過比支那食 食撚完落黎香港柯 仲要比埋樓佢地住 自己都未有得住 傻撚左?

所以諗極唔明搞鳩美佬有咩用, 人地WFC

尋晚我問完, 冇人回我, 啲勇士一腔熱血咁, 但連目的同方法都未搞清楚

講獨派對唔同人指出其行為亂黎不可行，ff時

香港人：五毛開始驚，散播失敗主義/左膠
中國人：五毛
外國住中國拼音名：五毛，共匪
外國人：中國式陰道/左膠

講獨派或成最大贏家

冇着數美國佬彩你都on9

講乜撚野正義/大愛

中東戰爭美國佬都係為左石油

笑到仆街 中國維穩千億聲你以為淨係得帝吧班低級五毛咩

而家似足啲難民同英佬r救濟, 好那肉酸...

comment written in broken english

細路仔先會不停叫人幫手，希望有人幫佢地解決問題，唔駛自己諗，唔駛自己出手

人哋最後果句當面笑柒你班小學雞唔知自己做緊乜柒啦，獨派就快無恥過禮義廉，打個飛機又當自己贏咗。

搞到佔中咁大, 鬼佬報紙賣幾日就打哂飛機, 後續外界對香港有咩改變?
你講得啱, 香港人自己都懶理, 人地更加wfc.

呢個比喻未必啱 --- 藏獨咁, 香港傳媒有關注, 件事都有衝出亞洲, 但落手落腳幫嘅國家又有幾個. 所以一直唔明大家爭取係目標本身, 定係想話俾其他國家知自己幾慘.

總有種說法話呀爺好要面, 但事實證明not really, 因為佢知你地惡唔出樣

咁朱克伯格都可以係Zuckerberg
又唔可以咬定條友唔係鬼佬既
利申：無樣無真相

reddit果D全部5毛黎

大陸佬上次扮native Hong Konger比人笑
呢次扮埋鬼佬

普數都啱
特朗普條數

全世界都係！

原來哩位zed_vayne係美國人嚟㗎？
真係熱愛香港文化喇，連廣東話都識。

唔洗咁誇張，話緊你哋啫。

思路清晰

到阿侵突然間話要關注香港哩單嘢班on9 就會收皮㗎啦
而家最大懸念
係冇人真係知道到底侵會唔會關注哩樣嘢

今次已經raise awareness
佢話唔撚會理香港都冇辦法
但如果搏到侵侵借題發揮就錦上添花

好心啲人柒小陣

唔夠誇張至真 全球都係五毛 政見不同就是五毛！

非我族類就係五毛啦

兒童十字軍

當年香港內部大把大中華膠,又中國人又血濃血水,建設民主中國
如果香港人肯學直布羅陀人咁企硬歸英既話,英國佬係冇得卸
就算真係淪陷,英國佬都要搵個地方安置香港人,而唔係將香港連地帶人拱手相讓

到左handover後十幾廿年開始先走黎求英美打救?肉唔肉酸D

支那人：美軍來了,支那爆煲反而即刻唔使供樓

由day 1開始已經唔明，你地方有事，你咪搵你宗主國嘈，搵英國都仲講得通
搵美國係做乜鳩 大快活唔好食你走去KFC投訴
人地做咩要理你，講埋啲野又一相情願，覺得人地要show你咁，人又唔係多，到底使緊乜野嫁班on9

你睇返尋晚學獨聯上去美領遞信做咩先啦 人地係叫美國制裁在港官員 涷結資產喳

咩貿易戰咩填海 根本都冇提過

所以根本應該提

未訓醒？其實人地大陸人仲活得自由過香港人

屌，咁係因為佢哋從來都無自由

我一早話左香港人入侵reddit係犯眾憎啦

咪整臭個朵

其實如果美國幫香港，你估香港人唔使還返俾美國咩？😂😂仲有點解咁多人想好似美國咁？大把槍擊同恐襲。香港人身在福中不知福

總之唔認同佢地圍爐果班友既意見就係5毛
班友好鬼惡

乜人都可以去果度留言
點一口咬定係鬼佬？
再者一個鬼佬奶共可以代表咩野？
朱西伯格夠奶共喇

支那人自由 ? 上網講句野都俾人查水錶
你訓醒未呀on 9 仔

鬼佬實識屌人老母啦

講真個句 依個年代VPN要乜有乜 人地起碼唔洗比層樓綁一世

咁多連登仔去負評人地

屌呢D就精都浪費啦，大佬要攪番正香港本身就唔易，樣樣招都出先係正路，成日講無用不如慳番啖氣。

唔同意佢哋就係5毛嚟㗎啦

你係5毛，我唔理，你係！

笑話嚟？又思想改造又集中營又勞改營喎

xyz

根本無人諗住今次交信就可以香港獨立到
只不過係將件帶上國際層面
就算有鬼佬唔同意其實都好正常
無人expect過一講完班鬼佬就衝嚟香港幫手

同埋你地搞清楚係咩人先quote喇

北京班市民拎返啲錢未呢唔知

比人查水錶少忽肉咩 你唔做犯法野搞鳩你？

剩講need help當然無咁有用，要話俾人知
中國係影嚮全人類既將來
帶來滅亡

瞓醒未呀你

西班牙民主
加泰自獨公投過半數就即刻拉晒加獨高層啊

佢哋話美國有義務㗎
仲有你唔幫我最終都會燒埋你美國
用咁嘅態度同立場求命令人幫你香港

你而家有冇足夠證據話嗰一萬億係直接俾咗中共去打貿易戰先 根本連一萬億呢個數字都係你班講獨派吹出嚟 政府嗰邊連財委會都未通過 你班人已經嗌撚哂救命

你冇證冇據又想美國佬理你 ？出師都要有名吖大佬

同埋響度話咩出咗嚟先做咗先唔好問咁多 屌你同泛民有乜撚野分別吖咁樣 你根本冇一個清晰既目標同訴求 尋晚學獨聯淨係去遞信喳 封信仲要未必關港獨事 出面就已經吹行哂雞話出嚟啦出嚟啦 點吖 出到嚟一人揸住個信角影大合照好冇？

成晚就淨係識話人五毛開工好勤力 又話啲人吹淡 有唔少巴打好聲好氣講少少非主流意見又話Block 你地要一言堂圍爐就自己圍飽佢啦

事實係支那侵略全球
破壞地球既最大份者
又殘殺自己人

幾百個post 揀一個貼上來

要打贏中國
唔從腥港入手
唔通直接有得去沽空人仔咩

請收皮五毛

支那而家埋種族滅絕喇，唔止單純玩同化政策
自由？咁樣北韓仲自由啦！

笑死，唔搵人救就一定冇得救，去求救隨時救你既人都唔係被求救者添啦

以前春秋戰國試得太多

圍爐post

全世界都五毛全reddit都大陸支那

老奉咩講真

樓豬完全無視上面幅圖
你話唔係五毛都冇人信

做乜選擇性cap

大把香港人上reddit 4chan
洗乜你幫鬼佬代言

我覺得叫美國幫就不必啦
但我覺得香港人係有義務提醒下國際社會 香港已經大陸化

前幾日中央+香港D官好找忌香港大陸化呢5隻字

佢個邏輯好好笑
世上最快樂嘅國家：支那、北韓

不用那麼細分大家也是五毛

照咁講，FCC個單野其實都只關中國內政事呀
點解英美歐盟都要回應呢
你話個班係鬼佬，香港大把鬼同外商 經濟利益係到，唔係洗乜有條關係法係到

而家講緊人權同赤化問題，最後佢地理唔理係一回事，但的確係有依個義務

話支那自由
真係好撚on9

義務嚟㗎
都係老奉啦

身患絕症, 就黎屍變前警告下世人
唔好行埋來, 唔係就會受感染惹禍架啦

依篇真係要貼堂

屌原來五毛post
又成堆blocked user
好似係之前gphone天琦審果期block
永久block返先

支那連自己漢人d屋企都俾人強拆 廢老就起山墳
仲話自由

話唔定條傻鳩日日勞改農場俾領導屌屎眼

無
不過唔插手等班美商俾共匪搞咪聽仆街囉

屌你老母 比支那食撚完唔洗挨窮呀?係傻奶共奶到傻撚左呀 而家就係比支那先搞到越黎越窮呀傻閪 大拿拿1萬億拎上去比人打貿易戰 你自己鐘意奶共比支那當傻鳩禁住搶好啦 唔好撚累鳩到人呀 更何況邊個話老美發左達香港會窮 呢D未知之數 但香港而家跟住支那就一路窮緊先

鬼唔知你度到條絶世好橋
聽日即刻脱離支共魔爪最好咩
就係諗唔到先逐條逐條路試
由傳統議會抗爭到魚革
其實近年已經不停用唔同方法試緊
剩係批評係人都識

你只係quote 你自己想睇
仲要走去upvote 人

外國點睇就唔知啦, 亦都唔知高唔高

但我就知中央政府對”香港大陸化”呢5隻字就好唔開心
呢部份高就得啦, 唔係咁驚來做乜

其實美國佬講錢...

係班儍仔先會覺得美國佬係民主化身, 自由戰士... 共產黨有今日咁強大, 都因為美國佬當年搞南北分裂, 但睇小共軍戰力, 唔出手救國民黨, 先令國民黨輸剩一個台灣. 到90年代後期又不斷養肥共產黨, 帶佢加入各大世界組織! 你哋以為侵侵真係會對付大陸? 如果習總仲係死要面子都會嘅, 但萬一佢一奶侵侵, 兩個即時friend返... 為乜? 咪又係錢作怪!

如果香港有石油, 美國第一個國家走出來幫香港爭取民主、改革... 唔好睇得香港咁高, 香港乜都無, 只係一個虛無嘅國際金融中心, 香港玩完可以栽培新加坡、再唔係東京、首爾都可以代替香港! 或者等十幾廿年後習總下台, 又嚟一次改革開放, 到時再同上海玩又得.

起島其實係咪唔洗錢

唔洗唔洗錢 但起撚完香港人有得住?錢就香港比 住就蝗蟲住 仲要1萬億肯定有大部份係比土共架啦 你估真係1萬億扔哂去起島呀?訓撚醒未呀 支那當你香港提款機咋

咁多負皮，係咪不願面對咁做係多餘?

係樓主不願面對 redditer 多

其實真係幾多餘下
下次又唔知要求邊個，唉

吹到關貿易戰事真係好柒

連登仔台狗台狗咁叫 人地理你至奇啦

總之, 唔洗要人幫就得啦

香港人對外宣揚 香港大陸化 就可以啦

歡迎加入五毛大軍
識理性討論嘅就唔係兒登仔啦

對外宣揚:意見不同就是五毛！

俾人笑好過咩都唔做
五毛就係想你咁諗做羔羊

有人同你講過7年後先比錢咩 你戇撚鳩? 聽日就科水比定一半做籌備又話你咩傻仔

搞得咁既野出黎一定食有野食鳩香港啦 你估真係為香港好呀 唔好撚傻啦

真係可憐你老母生個弱智仔仲要走去奶共

唔知你玩膠定搞事抽水啦
多你呢D人抽秤下係好事

條路先會越走越直, 避開你呢D阻礙物

你呢個回覆就係絕配

禾覺得波台班手足先系最聰明 skr skr🤞🏽

on9

如果英國無出賣香港，林奠今日仲唱緊God save the queen

咁都唔使搵曬啲最柒嘅野嚟做掛
做啲正常少少嘅野已經大把人支持啦
如果琴晚圍嘅係政總/777 官邸就唔只小貓3幾隻啦
交封信就要圍領事館又要上網洗鬼佬版
唔同意你哋就叫人5毛
點支持你哋呀

鬼佬無錯世界好問題，但香港同美國中國關係，你話香港做為另一個各力戰場都不為過，但美國風險都好大，就算美國奇蹟幫香港換到民主美國都扣好多血 值唔值先

Child登仔諗野係咁上下啦

香港唔值得美國咁做啦
無乜肉食

鍵國派唔好再丟港人架

支那狗回應都好理

你進口關稅個D都算，金錢遊戲。但你搞鳩香港姐係想封鎖中國對外資金流動同國內企業向外發展既跳板，中國會付出幾多，美國又為左咩要咁樣做 搞到佢地美國人生活侵侵都要落台啦

美帝老共好驚， 5毛瘋狂出動

俾d時間新興組織 後生仔啦
我唔會笑佢地

人哋都問啦，咁你即係想endgame點呀？
你要人幫咁人哋要點幫你呀？
你諗住坐喺度食花生然之後叫美軍入嚟幫你擊退共產黨然之後你就開開心心繼續生活咁樣呀？
根本都冇計劃，人哋點幫你？
On撚99

傻仔你都識講9UP啦 你估班垃圾會同你阻止佢起個垃圾支那島咩 個個爭住奶共贊成啦

讀小學未呀child登仔 天真到咁

香港戰略價值重要過加泰啦

“You can’t refer others to locust, while you claim to be in a society championing freedom, democracy...”

因為佢無親身經歷倒蝗蟲嘅可怕

重點一句, 而家美國嘅敵人係中國

例子一個: 當然全世界都唔認自由法國, 得英國認, 因為英國需要任何反德力量

個條友拼音名
本身自己就係蝗

成班兒登仔威撚過老細，掉個項目出黎就要班下屬死掂佢。

-33

五毛：guiguzhizi係鬼佬

我認同你 但好dse feel
人哋有樣講得幾好係 美國一早知中國有民主問題但一直無插手 why?
我覺得已經駁到你1 2 3 你嗰啲好有道理 但real politic唔係咁睇 況且1而言佢都唔會明爭去推民主
五同六有啲本末倒置
六除咗金融之外 其實主要係打華人市場 而家中國直程去美國本土投資 對抗無問題 但去到干預內政 失去嘅”龐大利益”將會以亞洲甚至全球化影響 而香港只要保持到法制佢仲有得玩下 你計下個數都知咩料

五除咗個基地研究中國仲有咩政治價值？

四 貿易戰唔係想打死一個國家 係想屈好處 你課金佢咪多啲錢屈 有咩唔好？你都唔會夠佢玩 當然如果中國有心可以靠呢啲錢去拖對美國都做成傷害 但佢睇死中國唔會

Btw唔係想 ban你idea 大家討論下搵個完整啲好啲再present出國際 係目前比較positive做法

美國食完都係放支那柯 否則點賺到盡？
當你屋企人咩難道？

Cant agree more.

咦??

不如去埋車公廟請願 可能車公會幫手

五毛話佢唔係五毛
Reddit單純到得美國白人

鬼佬=五毛

上網梗係咩人都有架啦
全球只得一種人上網先有界限啫

的確唔關美國事啵
香港係中國既一部分
難聽d講句 香港變左香港市都唔關美國佬事啦
國家內政黎大佬
鬧到大件事 口交部咪一句
勸告任何國家不得干預中國內政
到時咪一尻樣 由頭到尾都唔知去美領做乜

我講咗三個point咪證明關美國佬事囉

who care Hong Kong, who will help. but, who cares? It's politics.

pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act , 唔關US事？

既然呢班人話係HK is part of China
咁仲唔關事?

事實！ 美國要幫都幫台灣先，幾時先到香港

They might react to it, but not the way you want usually.

支那話我吞併南海丶台灣一樣係「內政」

自己都覺得無面

人地叫你講多啲填海同貿易戰 你又答唔出正係識負皮人地 別再衝出來柒啦好嘛

如果唔care，求其搵二打六都得
點會出動到國務卿黎表示關注堡主同民族黨單野

少少政治智慧都無，喺到吹淡件事

人地做俾自己啲國民睇姐
美國優先麻

成日都表示關注架啦

點樣證實條友係鬼佬 ？

可唔可以教下我

俾鬼佬笑尻我哋broken English

關係法唔關美國事

咁你咪講得啱囉

關心，關注，強烈譴責，屌你老味，玩鳩下你班香港人就個個咁撚開心

真係醜死怪
返黎柒啦起碼我地見慣見熟
人地係有point好多
而冇口冇鼻細眼既華人講野都係冇乜重點

成班白痴仔
人地唔支持佢就係鬼係五毛
已經去到癲咗嘅地步
然後又過癲咗嗰班係鬼

其實幫香港同美國優先係可以同時進行，唔好陷入假兩難陷阱。至於點解要幫香港？上面有巴打解釋左就無謂多提。

你唔好衝出嚟染，會到提到人地grandparents 只會有一種人
仲去upvote 人

唔關事，笑死咩，香港幫啲美資做幾多鬼祟野呀

柒到無眼睇, child登仔成日以為自己係世界中心, 最撚慘果個, 事實身在福中不知福

有人自己對號入座啫，我只係cap 2幅圖
有講過咩？

不過今次單野令唔少人又醒左
其實好事

老老實實有point啲講 你又點駁佢

香港人真係on9 出黎職場 做過幾年野都知 你無著數會有人幫你？ 唔好咁天真啦 唔通美國為左你地班香港難民去同中國開戰咩 人性如此 同埋唔好話咁遠 就算自己香港人我諗有一半以上都政治冷感

自己友都要返工不了既時候 仲妄想有人幫你地一小撮人？醒下啦 香港就收皮 係就儲錢 移民 無謂再諗有得改變 再咁諗野會痴線

發覺呢到好多人仲係好天真嘅階段，好似樓主呢啲思想真係好簡單
完全唔知大陸嘅維穩小隊有幾恐怖，佢地嘅分身人海戰術你估真係流？
不過都好彩見到有眼利巴打篤穿到啲五毛身份出嚟 你都知呢到有幾多未有獨立思考嘅細蚊仔好容易俾一張選擇性cap嘅圖呃到㗎啦

唔係話樓主標題黨，不過上Reddit 代表佢一定係鬼佬？

香港人睇得自己太重要

我心諗 真係唔知那來的自信

香港 人地睇你就同落後東南亞差唔多 總知係支那人一部份

識你老鼠咩

成日以為自己係亞洲白人

借d意痴英國黐金糠

有時都覺得好尷尬 好羞恥 同人講自己係香港人

根本上係樓主
仲去連登攞料，比人down vote 好傷心牙

如果巴打係講緊樓上有巴打列左6/7點出黎果個
我會覺得都係偏理想化
侵侵搞尻大陸同雜總既主因唔係要咩追求民主 追求西方普世價值
佢只係要切切實實打擊中國外強中乾既經濟 講到底係為左美國人既利益 自己既利益
侵侵係一個商家佬 佢要既係可觀既利益同效果 即使香港 甚至台灣對美國有咩戰略價值都好
我唔覺得侵會叉隻腳埋黎入呢個戰場 侵用經濟 用trade war都夠打沉中國時 點解要延長戰線 開多個火頭?

未聽過暴恐軟件？

因為直接搞尻香港效率應該快好多，唔少中國官員甚至係維尼都有唔少資產係香港，而且香港係用黎幫支那走資同洗黑錢，搞死香港對搞死支那有好大幫助

vpn
人地大陸拉尻哂d發佈vpn既人 唔比大陸人翻牆呀

我地上reddit，改返個鬼佬username
之後就可以變美國白人

支持美國搞死香港

幫香港就算鳩數吧

冇著數 憑咩幫你

呢個我同意既 大擺北水南調 香港係一個好好既跳板比呢班人走錢同轉移
只係侵侵會唔會搞埋自己先

其實搞死而家嘅香港某程度上算係幫香港，只有噉樣班港豬先會起身反抗港共。我地從來都無期望過美國會主動出兵定點，我地係希望取消香港關係法直接搞死香港先

好多人見到侵侵搞尻中國以為侵侵會幫香港
侵侵係破左好多次產既奸商 唔係甘地

係 整死d既得利益者先 都足夠

唉 兒登啲人真係好撚戇鳩

人地睇香港係同落後東南亞差唔多
笑撚左，繼續吹大D

其實而家東南亞都已經好先進

但我地都仲係覺得佢地落後

人地鬼佬睇你香港一樣

關鍵時刻

你估我哋想㗎
果陣嘅香港人支持，唔代表我哋依一代人都係一樣

都唔好講英中談判冇香港人代表

香港又點止幫中共走資洗錢, 根本係真正嘅「國際金融中心」

鳩估美國唔到自己人D資產受影響佢都唔會攪9香港住, 攪死香港佢都無著數, 你都唔會整壞部提款機啦

反而見港共準備拎一兆幫手, 即係支那仲有本啦, 仲唔舉腳讚成咩, 第時玩支那又可以拎更多嘅利益

點都好 真心唔想香港形象再柒落去

美國：世界上，非洲和中東，南美，北韓
大把人在水深火熱之中
同呢些國家比
香港又唔係特別差，要人幫

叫美國幫港，在情不合，在理不合，也沒有利益。

而家有乜嘢柒先？喺reddit畀支那五毛屌叫柒？

錯啦
香港衰在勁唔夠勁
慘又唔係慘
差又唔係
好又唔係

所以先搵唔到理由幫你班香港人

講慘，同非洲或india比，你差十皮
講獨裁冇由，同北韓或中東國家比，又差十皮

講科技，你又唔係最勁
講經濟，又唔係最勁
講天然資源，又冇
講戰略價值，你中國特區身份就係戰略價值。獨立左反而會失去。

世界警察 不嬲要收費

小朋友以為普世價值大晒 美國為正義而戰

歐美人好多都覺得香港只係有錢少少既中國城市

無咩特別 你民唔民主 從來都wfc, 去到 2018先知

得雞碎咁少人，就想美國show你，假如係咁，世界大把地方都有呢d 事，佢咪好唔得閒

大佬
香港有得做金融中心就係因為有得做漢奸

更何況講漢奸，邊個夠共產黨黎？

你諗到嘅侵侵同佢身邊啲人諗唔到咩，人地就係諗完覺得幫你香港冇著數hu唔幫嘛

先唔講其他
剩係話有得再搞改革開放果到
可唔可以用下腦講野？

去飲返杯黑糖珍珠鮮奶好過啦

未做嘢唔等於唔做

有人理性講架
大佬，你地下下都自說自話，唔可能
講既野過哂時
講黎都哂氣

連登仔真係好撚柒

支那人最大問題就係唔想付出又想坐順風車

著數真係好簡單

香港有一兆儲備

比晒美國都好過起個人工島

利申 建築界

成萬億wo。換硬幣掉落海都可以搞到水平面上升啦
何況掉落金融市場
想頂住美國中國就要拎一萬億
你美國唔幫香港依一萬億就等於送俾中國
依家俾埋藉口你遞埋信都唔幫
係咩姐係想中國繼續崛起姐
基層美國佬都係蠢架啦
等d高層出黎決定啦

成班講獨派最叻就係屌人出嚟做過乜 一係就話人咩都唔做

又唔諗下自己做緊既野點解冇人支持

而家就係唔做都好過鳩做

Guiguzhizi唔知係邊個勞改營營友呢?
識英文應該係高級五毛應該有飽飯食

痴撚線，乜撚唔做唔通等中共自爆

你哋可能講得啱，美國佬唔係老奉要幫我哋，但係如果我哋連求救都唔做就更加冇人會嚟幫我哋

係呀係呀，會做嘅點都會做嫁啦，唔做嘅唔通你上網講兩句就會做咩

連登仔以為美國無搵人睇實香港
要佢地遞信先知10000億人工島

有香港人代表，so？
有幾多個係爭取緊香港整體利益？

其實讀歷史真係好緊要
新一代完全唔熟歷史, 以前我哋中西史也要讀

習總一路收緊自由, 貿易戰打落去, 美國可能再叫埋盟友夾攻大陸, 共產黨可能會完全放棄世貿協議, 推行半鎖國政策, 只同一啲窮國做貿易!

好彩人係會老, 習總頂多做十幾廿年, 新政府自然想再強大, 會再同其他國家打交道... 呢個咪所謂嘅"再搞改革開放"....

基本上係一個 rest ... 一個 loop, 物極必反理論 ... 有啲人就係希望香港可以再亂啲, 增加管治成本, 道理一樣係"物極必反" ! 七一最多人遊行個年就係經濟最差個年, 不過香港人忍耐力奇高, 要去到"極"並不容易 !!

共產黨本來係追求中庸之道, 和理非非, 河蟹極端思想, 用溫水煮蛙先唔會逼虎跳牆... 可惜習總同某啲Child仔一樣, 缺乏世界視野, 井底之蛙, 以為自己好了不起, 最後出到外國咪柒出國際.

你目前係咩位置
同你想係咩位置
係兩樣野黎

如果當年波羅的海三國好似你咁諗就死得

港獨班友最失敗就係看得自己太高

世界咁多“水深火熱"同中國一d關係都冇?

等關Sir出兵討伐reddit

社會上有3派人，好忠於自己既想法，但無任何客觀既推論。
1. 支爆 --> 香港獨立
2. 外國會為左香港幫香港獨立
3. 近期出現：港爆-->支爆-->香港獨立

講呢d講調真係好難分究竟係5毛打手定真愛港人士，特別大部分都唔會同你理性討論同探討問題。

大佬
你比例子都比另一個好無？
Your parent and grandparents
睇到呢到識少少英文都知咩事啦

算鳩數啦好嘛
成撚日求下英國，今年就求下美國
架都比你地丟晒，屌那星

成班垃圾港豬
無撚得救

根本就改變唔撚到事實
成日開post叫春發夢
服左你地

接受現實啦
香港已經玩完

希望快d打仗好撚過

Reddit 有5毛好出奇
黨一早派到全世界間諜
人地美國、澳洲啲report 係屈你強國

啲西方蝗連名都唔改個似樣啲
柒唔柒啲

The only thing necessary for the triumph of evil is for good men to do nothing.

一句答完佢

香港大撚把利益
你班蝗喺度扮曬話冇
冇咁你地死拎住香港托柒咩

扮咩
淨係評估階段已經批成千億
7年後先動工
你嚇鬼？

用個腦諗下都知差好遠

的確美國係無必要幫我地，但呢句野唔應該係由支那5毛講lo

咩社交平台都有五毛"帶風向",竟然有人覺得reddit 無
youtube 都好多鬼佬名，但字裡行間都流露左支那人嗰種logic,真係唔係用英文就改變倒
咩
有d 你撚佢一兩野佢直頭用轉channel 用中文屌鳩你

利申：覺得香港時機到就會獨立，唔係香港人做少少野可以左右，因為香港嘅命運從來都唔係掌扼喺香港人手上。

因為佢地係同事，當然唔會互篤

果位巴打只係睇到表象
Trump會唔會理香港仲係未知之數
但可以同你講trump所做既野未傷到支那既根骨

過多一排佢老人家就會發現支那唔比自己想要既野
就會比後面既人追打

唔好睇咁多支那飛機文啦

香港望住南海要道

咁唔該你讀多d歷史先好出黎柒
先利伸：我唔認為香港必然可以再次避禍

上次支那捱到係因為有蘇聯同港台頂返轉頭
先岩岩好頂夠30年
宜家兩者已經無哂
你覺得支那可以捱到習帝死左再改革開放？

仲有另一點
唔好以為支那目前做既係習既獨斷獨行，呢樣同以為美國搞支那係trump既獨斷行為一樣咁無知
黨既核心領導層係支持習既行動
即使習死左，習2.0只會更恨

你太睇低支那

見到話洗領事同浸浸版
同大陸班小粉紅個帝吧出征有咩分別？

要獨立，但又不停乞美英想做契仔
肉酸到無倫
果班redditor 其實講得有道理，你想同外面標榜民主自由，第一件事就擺個樣出黎先
未講就一句蝗兩句支，美英咁liberal點會順眼

連登仔骨子裡就係中國人，自己有著數嘅時候就可以唔洗民主，人地攞佢d嘢就要民主

網上只討論下, 拗贏又無奬品
邊個幼稚咪係現實世界分勝負

睇得通即係捉到個機會, 睇錯咪自己仆街

中國己經係middle income country了
要幫到輪到打緊杖的國家或very low income先

同意。時機最重要。係度講和做，分分鐘被中共有位入，禁你港獨。到時有左時機都冇機會。

Yup

唔通等港豬咩

好多連登仔真係睇得自己太高
你香港冇左，就近就有新加坡，東京
一萬億？ 你填到個坑可以幾耐？
到你真係比個時，取消埋關係法，香港冧左
外資轉移隔離東南亞國家
再起一個金融中心

你香港人憑咩覺得自己咁特別？！

傻佬，有邊達地方又最接近大陸又有百幾年中西混合歷史文化又多鬼佬一同時又多亞洲人？

仲要係發達地區交通方便啲人又識英文？

除咗香港根本冇其他選擇

香港自古以嚟都係溫習咗各國間諜嘅地方， 你咪以為我打飛機打上腦香港真係有好多中共間諜同CIA

而且香港個貨櫃碼頭出咗名係販賣人口、軍火、違禁品最方便嘅地方， 美國一早已經點名批評。就算唔用美國報告，新聞都賣過香港貨櫃碼頭年幾前運過裝甲車同戰機

日本、韓國、星加坡根本只可以符合到以上幾個條件

再加上佢哋唔接近中國好難派情報人員入去滲透

係咪你太無知對國際局勢唔認清所以先會得出我哋自大呢個概念

你講緊的係以前的香港
而家好多地方的英語水平都進步明顯，新加坡直頭好過香港好多，語文水平呢個point完全冇說服力

情報人員，而家呢個年代仲要擺幾個cia落來先收到情報就死得啦
Big data下你的行為模式早就比人收集晒
係睇下分析邊個人或邊group人對佢有意思

貨櫃碼頭，香港係一個外國同中國的中轉站，但如果貿易戰本質就係限制中國向外的渠道，咁你覺得佢點解仲要幫你

所謂的無知，係以自我爲中心，思考模式完全企自我角度去出發
你打以上的所謂的points，有冇諗過對而家的美國來講，佢真係冇左你香港佢唔得？
香港冧左佢好大損失？佢完全搵唔到代替品？

佢要打擊中共班狗，要錫住你香港？

我無意見討論佢係咪中國人 但你呢個所謂證據純粹係false accusation
佢係quote緊上面個人 同埋係個寵物 love them refer緊狗

求其噏三個爛鬼理由就當係
點知人哋都唔當你係一回事

你岩 睇漏眼

連美國報紙丶荷里活都可以淪陷啦
Reddit 算得啲乜

佢哋話好多著數㗎
首先打擊到中國啦
然後就無喇
仲有呀
救香港係美國義務嚟㗎
btw一陣佢哋就會話你係5毛
你又做過咩
咩都唔做又點救香港
但係又唔諗下自己柒到無人想幫
兒登仔真係笑到我仆街

好多童子軍偷偷負皮, 鬼鼠過5毛

講咁耐都冇個有力嘅point講點解美佬要幫你

連成日俾香港人笑柒嘅台狗都自己圍內拆, 邊有柒到求救, 仲要覺得理所當然

邊個唔想香港翻翻港英盛世? 條橋work先得㗎青

利申: 準5毛

唔求鬼佬唔通求你地? 轉個頭就要返工不了
其實我唔覺得出聲搵人幫有咩問題

好同意巴打你
連登仔一邊係度叫春話中港融合香港無得救
一邊又繼續幻想香港係西方心目中仲係好大影響力, 不可失去咁
好明顯仲未訓醒

睇得出好多食兩家茶禮嘅既得利益者好撚驚

on 9

睇個名就知唔係鬼佬啦

連登仔呢俾我睇到咩野

搞獨立 又話講獨
搵外國 又話乞
焦土啦 又話放棄
放棄啦 又話投共

到問你有咩方法 又話咩返工不了

屌你老未 食屎啦

做keyboard fighter 都好過周圍做柒事啦

你呢d咪典型非黑即白囉
掉轉問返你，你咪又係鍵戰鳩up,連建設性的point都冇一味屌
而家唔係唔可以搵美國/外國求救
而係你有冇諗過你比到咩人？
互相幫助，講緊的係雙方互惠互利合作

點解樓上比人話乞？因為你乜柒都冇比出來，一有事就衝埋去乞人保護，比利益，比護照
人地say no，你就屌柒人地

呢種行為模式同蝗有咩分別？
老憑要幫你？

你覺得自己係受教育，有高度文化水平的上等人，同第三世界的非洲垃圾人種唔同，值得救d???

有冇諗過在美國人眼中，香港人只係同山東人，廣東人等等都係一鳩樣
都係其中一個province的中國人，亦即係都係蝗

跟本放上Reddit都晒鳩氣，Reddit咪又係成班左膠圍爐反trump反上腦，班撚屌直頭撐中國贏trade war

呢d係班小學雞睇得多英雄片後遺症，請真美國佬為咩幫你先，佢有著數？

推

其實五毛數量有一百萬人係唔出奇，屌佢老母成個連登同reddit都係狗

分身就咪撚出post 啦

只要證明幫香港可以縮短貿易戰時間
令美國慳唔少就有機會

（比人叫走左）
共產黨本來係追求中庸之道, 和理非非, 河蟹極端思想, 用溫水煮蛙先唔會逼虎跳牆...
你讀歷史，但唔知共產黨係最唔講中庸之道
共產黨既宗旨係永恆革命
你講既係統戰手段，只係工具
你明顯將工具同目的搞錯左

當然，搞錯既唔止你，仲有支那國內班新興中產階級，知識份子
個個都以為共產黨個共產係得個名

你呢啲argument 咁好，卻唔見得多人用

Skr skr skr skr

有時真係唔笑兒登仔都唔得，去人領使館叫人明目張膽干擾一個主權國內政，咁人地幾十年前承認中國地位做咩

推你條命咩
好醒喇

係美國人立場的確唔關 佢仲有台灣新加坡日本韓國，再做一個香港有幾難，一萬億？美國要打你支那幾多錢都冇用，仲有港豬仲睇緊全民造星，另一邊就叫美國救你？當年獨立戰爭唔通美國佬又叫人救啊？一個唔自強ga民族，今日救左下次都係要人救，你睇下連登星期日晚，全民造星個post仲多過咩遊行，港豬已經用行動證明左自己要咩

Sorry，法國海軍係有幫拖

不如讀多啲書先

扮睇唔到??

成班高級五毛扮晒理性討論, 不外乎想講無支爆同美國唔會幫香港

LIHKG @ Android

我只可以話共產黨內部似有預到呢一日
宜家支那講到打大敵咁，呢種氣氛反而有利習既皇位
進一步圍捕反習勢力

站在美國既角度
將支那打成大敵
某程度上係想借外敵清除美國既腐敗份子，盜國賊
Trump本身係個過渡性人物
類似2戰前既張伯輪
現世大家只會記得佢搞緩靖政策，但無人記得佢推動左大英帝國既軍備更新
政策上變上等人管上等人，下等人管下等人
本質同宜家Trump 既對外政策係好相似
中東，東歐既駐軍問題就見到咩事

唯一既問題就係民主黨仲柒到幾時
民主黨仲未柒夠既話
Trump就做唔成張伯輪
真係會派軍打爆支那既只會係左翼為主既民主黨

博唔到

係啊，當時法國海軍就係出邊打，美國人就係屋企開party ，等贏左就出黎收個尾咁，讀下書先啦

你可以睇返當日點解日本要佔港
當時佢地既戰略考量
就係日後美國既考量

我會直接講
支那派人黎香港讀書
住滿7年拎香港身份係香港讀完大學後
利用香港個名做技術間諜

下
人地去話支持過民主人權法
咩干擾一個主權國既內政呀？

支那本身就冇人權，呢個就係佢內政之一，美國佬真係咁關心民主人權，一早就打柒中共啦，佢只係關心佢自己ga民主同人權，要同美國做朋友，比足錢，對佢有利，一係本身你就係民主國家，台灣日本韓國，香港？比到咩佢啊？台灣人當年要民主又走去求美國佬啊？人地直接炸市政府啊，你香港人得唔得啊？

即係比大陸人做臭個名

尋晚已經係咁講 最大問題係唔知加乜鬼freehongkong 完全錯哂flow 呢堆先係應該宣揚既野
不過點都好 結果已經係無人會理

其實都無問題
對外宣傳一個受害者形象係ok

只係要一體兩面
對唔同立場既人講唔同既野

講明日後
即係宜家未有呢個考量啦

問題宜家美國同香港就係利益一致
你想獨立，就要支那國力衰弱

當年台灣搞民主化，美國本身都想台灣咁做
原因唔係咩民主自由

直接話因為港共既政治檢控
秘密警察既打壓而能力有限

咁未得
777完美咁比哂理由你地去講

點解唔得？
老解駐軍都接受到啦

問題係唔應該freehongkong 當你見到個d文 第一樣入眼一定係個tag 一黎就係freehongkong 就係叫緊一個唔關事既國家去干涉你既內政
我諗都冇人唔同意係 國家層面上 HongKong is part of china
第一樣睇到既野係好緊要 對於一個乜都唔知既外國人黎講 一睇到就自然會有一種wfc既感覺

咁free Tibet 都係咁叫既
對外國人黎講係普世價值無國界

Tag無咩特別問題
只係個萬億人工島就無咩需要講啦

分分鐘裡面全面都係大陸仔

大家都是五毛 不用分得那麼細

依句真 本身單野唔拉埋港獨黎講都好啲

一鳩樣講真 輸打贏要 只要有利益袋底都同你奶乾淨

班友廢鬼事同你click入去 google兩野 睇到自己想睇既野就算

出聲要人幫唔係問題 做足功課先啦老友 細路仔咁無point 你地問你 你又正係please help us.... 67啦

樓主係五毛 完

又有邊個唔係呢 依個世道下

第一點好似係你地既陰謀論咋wor

咁你講得啱，習近平都係一人一票選出嚟，只係我哋陰謀論先會話共產黨獨裁咋嘛

我一早屌呢個問題，唔好咁撚廢好冇
當年高登有舖癮好興聯署去白宮求人幫
佔中都算，話晒都大嘢
你老尾開咗個頭之後就連冇奶粉，王維基申請唔到電視牌，所謂魚蛋革命呢啲狗屎垃圾嘢都走去聯署，廢撚到，屌你樣唔肉酸啲呀，呢啲咪比人睇到你哋廢囉，你老味成個兒童小小事就喊然後話比媽咪爸爸聽，你廢你事唔好累埋隔離嗰個吖，影衰晒

55

又唔係唔知侵派撈邊範 成日想無條件幫你 之前仲話相信香港仲有高度自治 我哋可以返歸含撚

一個冇權冇勢ga人同美國承諾比野美國 你香港人最少都比人見到你有咩誠意，人地成個港共政府冇穿冇爛，你ga承諾有咩用 一個乞兒承諾日後比一千萬有錢佬，叫佢今日借住錢黎洗先 你估個有錢佬理唔理你，大佬你港豬所作所為係明顯比到美國睇，港豬唔想反抗啊，有能力移民算吧啦，呢個係港豬問題啊

唔知你想講乜

大佬，西班牙同法國幫拖係因為對手係大英帝國，敵人嘅敵人等於朋友，聯手阻止英國擴散已經係利益啦

仲有出兵幫拖未必一定要講好大嘅利益， 當然英國佬出賣中國， 應承日本封鎖緬甸條公路斷中國support， 最尾國民黨咪又係派部隊幫英國佬解圍

英國佬對大中華抗日戰線有乜嘢幫助呀?

明明美國佬幫中國幫得最多， 點解蔣介石最尾都係選擇以德報怨幫英國佬解圍？

所以未必係講利益， 有陣時出於道德或者道義都要幫手

更何況中美打緊貿易戰，雖然美國點都會贏不過大陸多一千億去做彈藥， 美國就要付出多一千億嘅代價去贏

呢個世界冇人係孤島

Ask not for whom the bell tolls,it tolls for thee

任何人都會利字行頭， 但我至少保證美國佬嘅價值觀唔會有香港咁膚淺，冇著數就唔做

當然年英國佬出賣中國

Sorry

你咁講就唔多客觀

首先我同你就三唔識七而且我唔知你嘅背景冇乜可能無端端借錢畀你

不過香港係國際大都會，同西方列強交往咗咁多年而且有足夠資金" 還債 "

你所講嘅情況應該如下

香港係有錢佬

而美國係超級有錢佬而且好好打

而家多咗個叫支那嘅暴發戶諗住打劫香港所有身家， 而且呢個暴發戶對美國有好大威脅，所以香港呢個有錢佬向美國求救

假如美國肯救香港，香港會畀三分一身家美國做謝禮(一萬億莫講話軍費，艦隊都買得起)， 美國佬已經可以削弱暴發戶嘅勢力同時賺到香港錢可以話係雙贏

相反，假如美國佬袖手旁觀，香港呢個有錢佬破產，美國就失去咗一個未來潛在盟友; 同時由於暴發戶好順利咁搶走咗嗰一萬一億身家，佢就有能力買更多彈藥去對付你美國佬

港獨派或者學讀完當然冇國際地位但係香港本身已經係國際大都市無論做犯法嘢還是金融交易都有好大影響， 所以關sir、陳浩天、梁天琦喺國際嚟講係small potato，不過香港本身已經唔係

黃之鋒、羅冠聰有社會地位見外國人但 do nothing

港獨派冇國際地位但 ask for cancel US-HK Act

你又唔可以咁講，例如啱啱陳家駒喺美國領事館交信嗰日其中一個美國牧師Bob 同美國參議員好熟係老朋友

佢仲話會親筆傳達學獨聯嘅訴求， 而且美國參議員Marco Rubio 本身有留意開香港發生乜嘢事， 佢應該唔係從飯民或者黃之鋒口中得知香港情況， 因為嗰兩班友去到美國演講都係用和理非非方式嚟講， 所以幾年前美國國會仲以 香港味惡劣到滅亡之際

越嚟越多美國參議員唔再由傳統泛民口中得知香港情況， 佢哋分分鐘真係會睇連登或者民族黨言論發言， 因為陳浩天單嘢絕對上到國際大新聞層面，we never walk alone

最好笑係香港唔係個有錢佬 香港人已經忘記左香港只係個keeper，佢唔係一個真有錢佬，咁多年黎香港只係其他有錢佬都搵佢先可以打入國際市場，等同新加坡，班歐美真有錢佬要收返你d錢易如反掌，因為香港冇一樣野係人地取代唔到，仲有，個問題係香港冇咩人出黎反 每一個地方要獨立都唔係講講下就有，美國當然各地都有反抗，就算西班牙加泰都有八成人支持獨立上街，香港？全民造星姜圖重要好多，冇話係美國人眼中咁遠，就算一個香港都睇唔出香港人對獨立有幾大推重力，香港人先係賣港主力，連150，明日大嶼都咁少人出黎推倒，仲想港獨？

係唔係有錢佬就見人見智啦，體量嚟計當然唔係有錢，但以一個700幾萬人口既地方已經唔算窮。
你自己同d廠咁多接觸都知道中國經濟乜嘢狀況，亦知道統一集權既中國對美國既霸權嚟講係一種威脅，係中共崩潰後，難道認為美國為首既西方世界會撤手不管，等待統一主義上腦既中國人重組一個新既獨裁政權去挑戰西方?
分裂後華南無可能無一個西方既切入點? 唔駛處理政治局勢、經濟利益處置同華南地區既經濟分工? 廣東同廣西都差唔多成1.5億人口，可以令呢D地方正常發展，又係民主世界既一大巿場，咁既背景下香港又會無角色?
雨運之後唔係個個都可以克服到無力感，正常反應下話。 睇遠少少，中國拖累香港經濟轉差，遲早更多人行出嚟。

人地係反支派議員，就算佢本人唔識條team點都會有人識， 副總統彭斯都未必中文，咁點樣出report屌中國？

等於習近平得小學生Lv，但係佢啲參謀嘅英文點都唔會衰過佢

難道飯民可以？難道黃之鋒可以？

佢哋有乜嘢公權力？

現任美國參議員（2011年就職，資淺）、美國國會及行政部門中國問題委員會主席

政府資源

btw 你老闆cheap啫

咁你有目標係要面懵啦
唔通你就嚟乜都無仲要自尊

梁家傑、楊岳橋

兩人此行亦會會約見美國貿易代表處代表。楊岳橋則指，今次的訪美行程以中美貿易戰為背景，期望可以利用機會，以香港過去自由港的背景，說服美國官方，香港一直相信自由貿易，在貿易戰上「唔好波及香港」。

李柱銘去英國
2014年

你咁重視講利益

join 中國共產黨la

佢哋係有待遇不過乜都唔做有鬼用

同埋我咪講咗囉，而家人哋marco rubio已經關注緊陳家駒去領事館單嘢

雨運前港人只係識遊行散去，expect係雨運後期變真勇武，會唔會太大想頭?
對住強權，仲要係世界上最大既獨裁政體，期待俾刻意俾港英馴化既港人一嘢就贏到政府
唔太現實

平時怨父母唔買樓比佢,
宜家對外仲進一步要鬼佬老奉幫你,真係一班港孩申手黨,好似未戒奶咁

benefit: a helpful or good effect, or something intended to help

not just materially

人哋已經傾緊啦

係美國牧師Bob講㗎

無出息係你睇法，我唔覺無出息，由單純遊行到有龍和道抗爭係向前行，要一蹴而就，只係妙想天開。
之前已經講咗香港有乜角色，睇唔明或有其他想法你可以講

做咗兩年嘢啦

local audit firm

solicitor firm

marine oil trade co.

今年year 2

我就頂你唔順，中國少咗一萬億去打貿易戰，呢樣嘢咪就係對美國嘅利益囉

用有無出息呢個講法，先係你講，而家自己又打返自己嘴巴，你都幾過癮。
講咗香港嘅重要性，你要睇唔到我都無法

都話咪學英文架喇，學英文只係做人隻狗

你知唔知一萬億間接利益嘅概念係幾多？

美國制裁中國都係5000億美金咋，一萬億港幣即係可以硬頂四分一

咁都唔重要？

邊個國家可以無端白事嘔一萬億港幣出嚟？

你係外國人/外國政府嘅代言人？
香港有幾多國際利益，你社會閱歷咁豐富，無理由唔知架喎？

學生=on9天真唔理解人性????

傻仔不願面對現實

講真果句, 唔每日放150隻蟲入黎仲使起咩?
如果起座島出黎淨係真香港人先有得住, 我又唔介意呀

我就頂你唔順，中國少咗一萬億去打貿易戰，呢樣嘢咪就係對美國嘅利益囉你呢啲係間接利益

人地台灣、日本、南韓係直接利益，有美軍基地外，仲每年硬食美國商品你知唔知一萬億間接利益嘅概念係幾多？

美國制裁中國都係5000億美金咋，一萬億港幣即係可以硬頂四分一

咁都唔重要？

邊個國家可以無端白事嘔一萬億港幣出嚟？

How about this?????

有人質疑下係咪鬼佬樓豬就即刻起哂鋼咁

不如你答咗我條問題先啦

你又要去講利益，但係又唔知香港有乜國際利益係到，開口埋口講利益/現實，就可以俾人知你大個仔，所以講嘢有說服力？
國際外交嘅決定唔係下下都會即時講或者講出面，你估係兩個同事間嘅你搵我幫忙咩？
政策要時間推動醞釀，如其係呢方面去估，倒不如認真d去睇香港本身有幾多秉益值得美國介入啦

潛水

me啱啱先放工

大佬你呢條問題唔係我問，你look上少少搵返我條問題先啦

我就頂你唔順，中國少咗一萬億去打貿易戰，呢樣嘢咪就係對美國嘅利益囉你呢啲係間接利益

人地台灣、日本、南韓係直接利益，有美軍基地外，仲每年硬食美國商品你知唔知一萬億間接利益嘅概念係幾多？

美國制裁中國都係5000億美金咋，一萬億港幣即係可以硬頂四分一

咁都唔重要？

邊個國家可以無端白事嘔一萬億港幣出嚟？

sorry我錯

有嘢問我？

Ho Ball